+++
title = "Ressurection"
date = "2022-08-07T23:07:52+05:00"


tags = ["site","linux",]
+++

# Возрождение!
Год простоя прошёл незамеченным и настало время наверстать упущенное. Сейчас скорее всего на Vultr захостить не получится из-за санкций, скорее всего буду использовать какой-нибудь российский хостинг, благо их достаточно много.
